平行天堂 第二十六話

.....

露米下集死？

呢套h漫

吃雞了

好高率個女角死完係途中遇新女

係就好
不過條女明顯係搞下笑
正常應該唔會下集比人寫死

吃雞

女1黎喎 邊有可能咁快就死
女一要死嘅話一係最尾幾集 一係第一 二集就死
E架哩個位應該無事啦